覺唔覺平胸嘅女仔好冇家教？

好人好姐點會平胸，一定係平時小氣到死

好撚好笑呀你老母

嗯

Ok

覺唔覺j短嘅男仔好冇家教?

我希望你呢個唔係笑話嚟

你最撚好笑呀屌你老味

好人好姐點會j短

關你撚事

典型平胸狗